覺唔覺簡迪條撚樣好撚仆街？

條25仔出賣我地李城

話知佢出賣你老母

樓主講得好！

轉ac la

流豬趕德好！

係囉份人又毒支持樓豬

見到邊隊有冠軍就去邊隊
典型freerider

係
成日截哂人d波
明明大家都係想踢波 自撚私

反簡大聯盟正式成立

依啲撚樣人見人憎

又蝦毒撚

個個都開心慶祝捧盃自己行埋一邊咁唔合群